18:05 屯門公園現神蹟 輪椅長者竟能行走

［科大振翅即時］18:05 #屯門
屯門公園現神蹟 輪椅長者竟能行走

傍晚六時，警員撤出屯門公園，但長者仍與市民有零星口角。其中一名坐電動輪椅的長者播放紅歌抗衡市民的謾罵聲浪，爭執期間更被指出手推撞記者。

口角期間，該名坐電動輪椅長者突然站起，向記者表示「我從來冇話過自己係瘸嘅」，更步伐流暢，走近與市民對罵，隨後登上電動輪椅，揚長而去。

記者發現其電動輪椅上裝有倒後鏡及喇叭，相信輪椅是長者的座駕，而非必需品。

註：相片未經處理，只是記者忍笑失敗，手震所致

屌你第三張圖個effect
JoJo咁款

Deja vu

手震

好似叮噹出道具果下

詐騙

身為專業記者竟然忍唔住笑

根本就應該人人都整番部烈火戰車做座駕

應該係電競選手黎

我從來冇話過我係跛嘅

私家車

玩乜鬼電動滑板車呀

電動輪椅實際啲 重心低 穩啲

見到娜娜就動L

行神跡

肯定係懶閪，唔肯行

一早講撚過俾班弱智連登板車撚聽,
叫佢買返架,
怕俾人拉就去打跛隻腳,
拎張傷殘証,
行人路又行得,
車路又行得,
逢人過人, 逢車過車

主撚鳩